伸縮警棍好似好多地方都有得買

如果垃圾暴徒曱甴買黎扮警察打藍絲，咁仲得了？有咩方法阻止佢地啊！

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

好驚，推下先

咁下次前線玩下搜袋仔咪現曬形